★太平天國d王 算唔算最勇武？無一個在內鬥時被俘或侮辱

唔計被清軍捉，只計內鬥 ，

佢地個個內鬥時寧願戰鬥至死，都無人肯投降其他王做俘虜

清政府係殺降嘅，比你寧願戰死定投降？

睇次投名狀咪知點解